老媽買左呢罐野比我食。。

佢話驚我餓親

驚你唔夠紙巾用

係差唔多時間準備定戰時糧食伯有英明

佢話有coupon 買滿40蚊 可以-10蚊
就買呢罐肚餓可以食

送禮都大把 仲要買

親戚無送呢d

離家出走啦

倒D餅落地下啦

我同佢關係好好的

來了